啲狗作息時間已慣深夜收工，我地早上突襲會點？

佢地除完裝返到宿舍都三四點，等佢瞓三四粒鐘又要出黎多次佢地會唔會癲？我地會唔會好多人起唔到身？又可以令其他人返唔到工

我地咁多人可以輪更喎！要佢地星期五踩到星期日晚

有冇得諗？朝早hit and run 散入人群，人數可以更少，朝早掩護多

會唔會唔夠人？